[蝙蝠撚] 死因研究庭

到底呢隻蝙蝠咩事
死因係咩

塊靚面凹咗
似係撞楣
\|/

食得太飽